你覺得愛情應該係點？

愛一個人，應該係愛佢所擁有嘅價值(例如：細心，溫柔等等)定係愛個人本身呢？

如果係愛佢嘅價值，個人本身就只會變成個價值嘅載體，當佢冇咗呢啲價值嘅時候就會有所謂嘅感情淡咗然後就

如果係愛佢個人本身，就係無視佢嘅所承載嘅價值有咩變化，佢變成點都好，你係因為佢係佢所以愛，似係一種無條件嘅愛。但係可能最後會咩回報都得唔到

愛佢嘅價值，鍾意一個人係鍾意佢嘅內涵
愛係應該冇條件，因為佢係佢所以愛

因世上的至愛 是不計較條件

真愛係不計較付出 不計較條件
無論佢變成點，你都係愛佢

如果你唔係睇中個個人既價值，那你只係睇中佢外表

我都係覺得應該唔計條件
但係如果你愛嘅人對你懶咗開始冇記性
你哋會唔會覺得好辛苦？
愛情如果淨係愛佢而唔愛自己會唔會行得長

咁又唔一定嘅
有時荷爾蒙嘅嘢真係話唔埋
有時嗰個人係靚係醜都好，仲有一個人令你死心塌地嘅

Both

點解咁講呢巴打

我覺得無條件的愛只會係老豆老母道黎.
世間千千萬萬個人,
你揀中果個一定有原因.
個原因咪你心入面的價值.

兩樣夾埋先係個人